其實有咩重要得過家人嘅陪伴

舊年屋企人接連出左事
就覺得有機會一齊食飯過節慶祝生日已經好難得
唔知仲有幾多次
所以對錢既執著少左
夠食夠用就算

搵再多既錢，但沒左家人又有咩用

好多人啲家人成日單單打打，諸事八卦，煩到閪咁。女友就唔同，直情係心靈上嘅慰藉，開心好多。都唔明有啲人好似你咁咁大個人仲以同家人住為榮係諗緊乜鳩，係窮？定係愚孝呀 裙腳仔

錢真係可以喺物質上帶來好多滿足感
但係感情嘅嘢唔珍惜話冇就冇

有返一個年紀差唔多嘅伴侶至少唔會好似家人有代溝，又容易明白自己嘅想法。可能巴打屋企人冇為樓而煩惱。
但有時明知道長輩只係希望下一代會輕輕鬆鬆，而佢哋個代就做得好辛苦，而且我屋企人年紀都唔係細，我更加希望佢哋自己可以唞吓。
好驚有一日佢哋會有事，想同佢地一齊已經冇時間